［印象合唱團］電話

有冇人以前係海琪的天空聽過？ 當年考會考一路聽一路溫書，發覺好好聽，之後發現原來係老餅歌

去幾次台灣都去cd舖想搵，都搵唔到，當地台灣後生一輩都唔識呢隊樂隊

不過係淘寶淘到隻黑膠返黎